想做gym 減下肚臍練下肌肉

有無咩gym plan建議/報價
有教練跟大約幾錢一個月？
Tg:@milkff

你肚濟好大

肚腩😂

力威健身💪🏻